時間真係過得好快

聽聽下greyson chance首shut up
再搵番佢以前唱paparazzi 嘅片黎睇
原來佢已經大過咗咁多
把聲都變咗
諗諗下原來我都大咗9歲